大阪跨年有咩做？

除左聽鐘聲

食紅豆湯

飛田開年炮

咩黎？

12：50 入。。。。 倒數時高潮

頭注香